［設計撚］邊搵工邊做野定「裸辭」？

我係一間e-commerce 公司做左in-house 年幾，主要負責product shooting 同設計digital 既graphic，依家想搵新工，已經send 過唔少cv，唔知係咪因爲我填一個月 available，所以無咩interview，始終自己呢啲工只係entry level，所以諗緊好唔好裸辭專心搵工，但近排咁多事發生，唔知會唔會影響就業機會。

點解要遲先

不過都係睇自己有冇錢 同有冇料

冇 就咪搏

老細要求越來越多，但人工又唔加，同埋要學既已經學哂
自問唔係特別有料，識Photoshop 同 Illustrator，識剪片，唔識after effect